葱油餅少油 & 焗雞腿

啲雞腿大大隻啖啖肉

認得你
絲打食得哂?

寄比我食 thx!

hello 我都認得你 啲雞係兩人份量

已寄 等收

個葱油餅睇落正過出面好多
勁憎出面勁厚粉又多油

呢啲叫雞槌下話

我又食

自己整又平又健康我係煎到佢脆脆地 好食

係 我醒唔起個中文名

好垃圾
蔥油餅係要炸先正宗 , 樓主果D明顯係煎
雞腿得下肶無上肶 , 仲要用美國急涷激素雞

冇人話過要煮正宗喎
師兄你都幾勁喎 睇圖就知我用美國急凍激素雞？

無人話要煮正宗 , 但煎既蔥油餅就一定係垃圾

隻肶咁短咁飽满, 無十足都九成 , 仲有果一成係你死口話唔係都吹你唔漲

你喜歡啦垃圾既咪出返去 冇人迫你睇

你個腦有事？

雞用咩腌？

用咗黑鼓油麻油糖鹽少少pepper加啲酒基本腌料

狗飯